心齋橋道頓堀有乜好食

如題
想食任食果d
或者拉麵都得
或者巴絲們推介一下

大阪王將

食過間大板燒ok
不過唔記得名

三豐麵

蟹宴

有一間専食咖哩嘅洋食店都好好食

starbucks對面蟹道樂 正

一蘭

留名睇金龍拉麵

果間一夜好多蝗

唔抵食

囡

第一餐食左 麻麻地

新地先有喎 唔係咩？

ぼっこ志

呢間拉麵個雞白湯超正
近道頓堀果邊

食過

平價迴轉壽司既話，［回本］
拉麵就 三豐麵

力丸燒肉

順便推介間章魚丸
たこ焼十八番 道頓堀店

磯丸水産

章魚燒

正 上次去個侍應勁靚

六甲燒肉
六甲燒肉
六甲燒肉

呢個好食

金龍拉麵good 呀！

日本橋站7號出口附近間濃度8都好好食架

咁快出大佬

呢間

呢個勁正

四天王

真係食過，屌撚左出聲

係唔係去同一間
我去個次都係

金久右衛門
一月一日見 d 人排金龍唔排金久真係覺得好 sad

幾間金龍都冇人排

任食？ 大概幾錢 ？

識食

食咗
個限定麵好正

日本有無野食係難食過金龍

未食到有

識食一定食金龍

識食一定力丸
真碳火燒烤
為返港紙三百鬆啲...

垃圾黎
食のスた
好撚正
夠油夠粗夠大碗

lm

利申大阪住

咁快就講金龍

力丸燒肉 x2

過兩日到 睇定先

垃圾過香港好多拉麵

金龍 次次去都食 正

道頓崛同心斎橋個十字路口有間章魚燒好正
650yen幾撚貴

龜王拉麵

元祖味穗

一蘭格離有兩間大阪燒
一間多人
一間少人
少人個間好食啲

四天王都唔差

蟹道樂

點解講哂人中入面d舖頭出黎既

國產牛(任食)
燒肉一丁(散叫)

國產牛

我上次去無食佢雞白湯添

天地人

食過間雞泡魚打邊爐， 難食到嘔。

女

正呢間 bnb住附近 晚晚落去食

無

力丸燒肉 x3

Btw，食完力丸再食國產牛就知力丸有幾垃圾

四天王垃圾都仆街

有間叫"千日前本店 作丿作"嘅拉麵店 細細間幾地道 佢地碗黑蒜油拉麵食完番唔到轉頭 早排去完先後食左兩次 諗番起都扯扯地

神座拉麵
大起水產 有周遊卡好平

龜王
舊黑肉

唔食力丸唔好話去過心齋橋

金久右衛門對面嗰間東大都好撚好吃,要叫最撚濃嗰碗

上樓個間 ？
細細粒冇扎辮 ？

(幫圖) 神座 清清地幾好味

薩摩子唔錯
有條橫街間大阪燒都好正 店員畫左個多啦a夢俾我

好撚正
係男人一定要試
不過要排好撚耐。。

拉麵黎講金久右衛門真心唔錯
年頭去食左兩晚

有冇デカ盛り料理？

雪糕蜜瓜包。

台灣仔BLOG 成日介紹, 佢地話好食.....

我又係，新年又無休息又無乜人排

金龍個檔位成日有浸縮味咁

花丸軒

牛角

龜王

仼食嘅居酒屋同牛角都好正

好一般 wo ching

天下一品
平嘢
特濃雞湯拉麵
香港真係無

留明

龍蝦包

小儀

係法善寺條巷（有間夾公仔既舖頭轉入去）有間大阪燒同小丸子都幾好食
而且老闆都幾nice

巴打識野

網元本館

佢落左蛋黃去煮，濃到無人有，好正但好滯
btw佢個炒飯都好正

一蘭
好垃圾 千其唔好食

點解唔係香港食？

留名 三月去

北極星

留名

若狹家 魚生飯

普通啦，不過夠平
有間嘢d牛雜食左幾日

我下個月月頭去，E個post真係難分真與假

平 70幾蚊碗
至少d海膽同魚生都叫鋪滿哂
去名古屋都有食呢間

若狹家有時d海膽臭臭地咁

食唔食okonomiyaki,有間係心齋橋尾上樓，好撚正，識溶

巴打識食
個炭火燒肉飯正到仆街
啲汁撈埋啲飯 勁香勁正

一風堂

北極星食蛋包飯 磯丸水產都好正

金龍拉麵大阪名物

蟹道樂門口會有即叫即燒嘅蟹腳
雖然成1000 yen得果dd仔
但真係好好食
個炭火燒出黎個味好撚香
仲一d都唔乾身 好撚juicy

留名，3月底去

喂狗用

好過香港比200幾蚊都係臭

其實有幾難食，可唔可以形容下

btw未食過，但尋晚行過道頓堀幾間都幾多人食

巴打識食
上次去奈良撚完鹿行咗好耐返JR
路經一間天下一品
食完個麵再將個飯啪落碗湯到
幾細食都清埋

正呀 上次去食咗兩次
花丸軒 龜王

真係一食難忘
重有自己買樽胡椒鹽試下炒唔炒得返個隻味，結果唔得

其實啫係你香港食大家樂咁上下水準

大家樂都好少食
但日本仔既野都咁伏？

龜王無得輸
啲叉燒一流

上次去見金龍條龍超長
見到依間野膽粗粗入去試下，出奇地好食

上次去日本食 叫左個唔知咩貝燒 佢燒完綠綠地色 聞落去好似坑渠水咁臭

大阪王將個200yen餃子真係超高質 又平又好味

下星期去大阪 mark低食好野

燒肉一丁

一蘭都唔算好難食啫

清清地真係幾正
呢間

好細碗
10點食完 12點就肚餓

松板牛M

我突然記起梅田一風堂隔離有間樓上鋪叫打倒一風堂，無食過有 d 可惜

但馬屋

哩間正

千祈咪撚食四天王, 屌佢老母狗糧黎

屌你老母邊撚個再吹奏金龍我祝你長命百歲百病纏身

就係呢間，好想試

神座ok

唔駛排隊又夠晒味

千祈咪撚食果間乜鳩始祖壽司
屌佢老母 上次去諗住試下 舊舊壽司雪到硬過磚頭
又貴又難食

上次去京都plan 左想食
結果預唔到行咁耐
Miss 左

龍旗順

邊間 ?
鋪名就做蟹宴？

呢間真係估唔到咁正
本身求其搵黎食，以為個飯會好dry
屌點知啲汁岩岩好 仲唔錯
間野好似係好多人排隊間小丸子隔離條街直入

狗食都推

呢個真心幾抵食

貴姐 唔算狗食掛

上年去左一星期…條女話一蘭好食…食左兩晚

真係出名難食咩？
食過一次無咩特別姐
仲有好多日本佬食

琴晚行過見冇人排。又肚餓
速食左6舊，正

咪就係蟹道樂囉
2000yen

嗰度睇招牌架咋喎

金龍

金龍離遠都聞到香

下個月去
留個名先

雪糕菠蘿包同佢對面間章魚燒

試味中，正

口尸
呢間

見到咁多芽菜諗起譚仔.....

中店隔離有間燒肉幾好

四天王正過金龍勁多喎

有間燒肉好正
Btw 我唔見左sd card d相好彩擺左係facebook 所以像素低左勁多 請見諒

勿相認 唔好起我底

邊間

龍虎飯店

金龍拉麵 好撚咸好撚正

神座跟本仲好食過個d金龍四天王

一蘭同龜王一定要食

試過赤丸既湯章魚燒
幾特別既, 試一次OK
再食就不了

Lm

力丸

宗家一条流
千とせ 本店

入面99%日本人食

我啱啱想講金龍拉麵，食完一生難忘，估唔到你咁快

想伏9佢，利申：未食過

大阪有冇魚生,刺身壽司個D介紹?

蟹道樂係咪一定要book 位嫁？
黎緊三月頭去
好想食哂上面所有野

屌你係咪伏食推介

我估原理係同cut唔到有線一樣
其實好多人根本無食過
人講佢敢講

漁心壽司

金龍冇食過但每次行過都真係好臭一陣味
唔係唯獨是一間 係每間都係

係，唔book 食西北風都似

但冇買到打到電話既sim 卡
係咪玩撚完

劣食post

四天王好撚好食
金龍垃圾